求 OFFLINE 手機GAME介紹

黎緊要坐長途機 驚訓唔著覺 想搵啲手機GAME玩下
求各位巴打介紹

Gta sa / vc

買左 爆左機了 但又真係可以重溫下

推

soul knight

好似幾正 即DOWN

Kairosoft系列

呢個系列真係正
玩過幾隻 最鐘意都係遊戲發展國
呢隻真係100分

玩過4隻
忍者村
冒險村
賽車
賽馬

可惜口袋漢化被人BAN左
而家個D所謂官方簡中版附送廣告

之前我係APP Store 買左隻遊戲發展國 官方繁中 好似冇廣告